咁多單 「跳樓」case，點解唔要求案發大廈交cctv?

如果無發現死者進入大廈 或有人拖gap進入不就很明顯死者是被自殺嗎？

????

的確！但係每單都有黑警先前控制住保安公司，難度好高，比較奇怪，連蘋果都無係呢方面去追查

大 力 推

真 就出左新聞 話有遺書無遺書就算

明天幫我推上熱門呀 我p仔推唔到

聽朝幫我推一下 p仔推唔到

聽朝幫我推下 p仔真係推唔到

聽朝幫我推下 p牌仔推唔到呀

難度高，好多資料完全封鎖曬

梓樂係因為我地有人證物證，先夠輿論壓力逼佢哋交cctv，其實領展唔交你都係冇佢符

傻啦 難度低d就真
業主立案法團咪搞掂

你又知啲立案法團冇藍絲？

我理由好簡單 因為黃絲佔社會大多數

成個社會計係黃多，但有啲屋苑唔一定，好多中產收成期深藍

鑑於近日自殺事件太多 為釋除公眾疑慮 發放CCTV
係好值得一試